【黃店版Asia Miles】積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

武漢肺炎打斷咗大家抗爭道氣，無乜動力？
見到黃店告急，但自己日日匿喺屋企，未有機會去懲罰？
黃店一間一間咁執笠，手足無飯開？
黃店版Asia Miles積分app出爐啦！！
眾黃老闆：等咗你好耐啦仆街

點玩法？

拿，首先裝左個app
Android:
iOS:

之後去「交易積分」用facebook登入
跟住去地圖上任何一間黃店幫襯，老闆就會scan你個QR code比積分你

啲積分可以去app內任何一間黃店使用
亦可將積分送比你身邊嘅手足，等佢地唔驚無野食，無日用品

所以你每幫襯一次，其實造就咗兩次幫襯，係咪好抵呢

只要加盟商戶夠多，就可以好似Asia Miles咁，買乜柒都有得攞分，大家總有一間啱心水，咁就好有動力消費啦

驚肺炎？
交換積分只需scan QR code，小店加盟亦全部可以喺APP online做，成個過程唔洗接觸

叫外賣點算？
講個ID比老闆知，佢一樣可以喺APP入面千里送分。講手足ID亦得

搞認證？
我地唔做認證，人人對黃店標準唔同，未表態嘅老闆就快啲啦，我理撚得你中立定淺黃，黃圈一定歡迎你。上架後由老闆自己管理頁面，宣傳，表態，出公告，幫唔幫襯亦由用家自行決定， 並非第三方平台認證

人血饅頭？
黃店加盟，用戶登記，一律免費，毛都無得食呀屌你老母

點解唔眾籌？
因為我地唔想轉嫁個風險同成本落大家度。我地自己整暫時用左大約5位數成本（例如外國嘅server），加上一班IT專業人仕，同埋好多義務律師貢獻幾個月嘅時間。如果平台唔成功，都係無左心血同自己錢，唔會浪費左大家嘅錢同期望

咁平台點運作？
下階段可以比大家選擇性以月費升級會籍，幫補手足自己出錢嘅平台成本，其餘100%平均分配比各黃店補貼被換走貨品既成本，平衡黃色經濟圈。第一階段想多啲小店加入左先，亦想多啲人用先，所以依家唔接受課金，小店亦暫時無補貼，積分安排全由小店自行決定

又係黃藍app？
其實平台有好多種，我地唔係做整合，而係做積分架。資料整合已經有好多有心嘅巴打做左，亦有好多其他平台，例如外賣，搵工，call車...大家都要記得大大力支持佢地

做乜唔整隻大app乜都包晒？
我地電話入面都唔會得一隻app啦 過份集中嘅資源反而可能變成弱點。遍地開花嘅威力在於，敵人做低一檔，仲有千千萬萬檔。平台間應該互相補足先可以壯大個經濟圈

有幾樣野想同大家道個靚歉嘅
我地遲左推出係因為要符合金管局嘅SVF條例
如果大家睇睇

就會發現唔拎牌直接課金比黃店做廣域飯券，係有機會犯法架
但如果我地用積分計劃去運作就可被豁免
除咗某幾樣豁免情況，任何可儲值嘅支付工具都要有2500萬資金仲要拎牌（例如八達通），如果唔係就最高罰100萬同坐5年

因為呢種模式無案例（"賺 "完錢再諗點合法補貼番黃店），所以我地同好多義務律師傾左幾個月，要好小心積分計劃係被豁免，亦好小心唔會被屈洗黑錢人類唔可以再重複犯錯
我地反覆改過好幾次business model，再做testing，係為左可以合法地持續推到黃色經濟圈，最重要係要大家安全平安
要啲一早報左名嘅黃老闆等咁耐，真係好對唔住，我地會繼續努力

最後有一樣野真係好嬲
聖誕節竟然有人用我地個名送聖誕卡比黃店！！
屌！你咁樣偷偷地幫我地，我會忍唔住喊架！

個App仲有好多不足之處，我們會努力改進，增加更多功能，未來方向亦包括團購，我地要黃店賺到發達，手足憑積分就換哂生活所需，藍屍都忍唔住用埋一份至擴大黃圈既三贏局面。

Facebook/Instagram: yellowfamilyhk

永續黃色經濟圈
光復香港
時代革命

老闆︰嘩，真係好吸引呀
係呀，如果老闆想加盟，好簡單架咋
首先download個app
然後去「交易積分」，用一個可以share比員工嘅Facebook account登入 (記得係account唔係Page喎)
登入左之後去「我的帪戶」>「填寫黃老闆加盟表格」填好表格，要有商業登記(BR)
無問題嘅話我地就會幫你上架
到時收到確認email，重開隻APP，去「我的商店」度設置自己嘅商店頁面
員工亦可以用同一個FB account喺佢地自己電話login呢個account架

感謝咁多位律師手足義務幫忙，用左咁多時間真係無以為報
仲有山下黃舍俠義相助，同埋一名熱心區議員嘅幫忙。有你地嘅幫忙令我地成個過程順利左好多
亦多謝身邊同網上好多IT同埋文宣朋友嘅幫忙，比左好多寶貴嘅意見，無左你地根本成唔到事
多謝你地呀！

另外因為平台未來會需要更多人手，如果有心嘅IT人士願意幫忙就請聯絡TG @yellowfamily_ahba
為左答謝大家，所有幫手嘅手足都會有豐富嘅獎賞，包括一大堆成就感同埋認識到一班三唔識七嘅網友，因為我地大家都係無錢收架，Yeah!
我地用緊嘅stack好簡單架咋，係 C# Xamarin forms, node.js express, MySQL。當中會用到Facebook OAuth，雲端就係用AWS
由於下一階段會比有心人士月費撐黃店，又唔想比App store食水，希望可以搵到識寫網頁嘅手足幫忙。主要會先比用家用Facebook login，再用Stripe做monthly subscription，update返database。連登個個IQ 180，我相信人人都明我講乜嘅

黃色經濟圈新里程

年光巴

正評G持!
隻App係做食店定係咩店都得?

幾得意

G chi

多謝，乜撚野店都得呀，有BR就得快啲download la

感謝手足！

G持！！！幫推！！！

正喎

business registration?

Seems chill

dl左 希望你成功 大家winwin

辛苦晒！加油

Push

推

多謝巴打

終於出！即刻去down app

唔係咁正啊即down

LM

Downloaded
比埋5星
希望更多黃店加入

好似幾好

push

係呀

Download 定先

多謝呀

暫時得幾間？

d分有咩用？

今晚down

正啊pusb

辛苦晒！

可以加設以google登入嗎？

係呀所以先出po等多啲老闆加入

啲分可以去返任何加盟店用架，又可以send比有需要嘅朋友

都推

好問題，未來會考慮呀

希望快啲多啲商店埋黎加入啦，推爆佢

即係要去到間鋪頭換野/當錢用？

好似單一用途儲值工具唔使攞牌（現金券果啲）
可以睇下做唔做到電子現金卷
只係可以係返果間舖度用
咁就可以一個app做晒比錢加儲分
店舖又可以收到錢先

正評g持

係呀，不過我地想叫大家唔好黎黎去去都幫襯同一間，所以先專登係每間都用得，咁就唔可以做單一用途lu

多謝

有咩方法可以令黃店入到你地個list
我心目中有幾間黃店
我可以得閒去幫襯個時同佢地講

太好啦...多謝你
只要佢地download app, 在app內填form，就可以上架
之後填返啲小店資料OK架啦

我好似連唔到facebook
登入完會變白畫面

X2

幫手推

終於有啦
好感動好滾動

屌

愈黎愈多app

好長但睇曬 g持！！

多謝你呀

會有個ERROR,未能登入,請重試

支持，等多啲黃店加入！

得5間鋪仲要係哂香港果邊

Tui

好似得幾間舖喺港島
幫推

大家有無第二部電話試一試，有啲電話佢個facebook permission會卡住左...你第二部電話登入過一次應該就ok

所以先要sell下大家

幫推

支持
黃色經濟圈

你有無第二部電話試一試，有啲電話佢個facebook permission會卡住左...你第二部電話登入過一次應該就ok

可唔可以唔用facebook 登入，無account

無有冇得整整佢

我依家搵緊原因，多謝你呀

可唔可以唔用 facebook 登入

唔想俾咁多資料fb

有冇得用sign in with apple 之類

個app有待改進啵
Load得慢 又冇定位 又有錯字
不過會繼續支持既

我地之後會考慮加google/apple login，多謝你嘅意見

已下載！

多謝你，我自己都睇唔到邊度錯字，求賜教

好似幾正, 試下先

大大大力推

PUSH

我的‘帪’戶？

support!

支持 已dl
不過好似得好少鋪有join?

Cls 推and must down

即刻down咗嚟支持

正呀

jengs

同我推爆佢～

我跟google神架 佢個 "Google帪戶" 都係用呢個，睇黎我中伏了

已download

係呀，所以依家不停R緊啲鋪加入

推爆

辛苦晒巴打

我地多謝你地就真

正啊

辛苦曬你地

點解android 得 10次download 咁少架

推
已dl!!!

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

大佬

如果你有去開邊間黃店，可以叫佢地download，喺app入面就可以加盟架啦，好方便!

推，拎完分曬命都好

希望多d加入

你唔用嘅話，可以送比有需要嘅小朋友架，你拎佢ID就得

大家可以去身邊嘅黃店叫佢地download個app加入架app入面可以搞掂晒

空氣推

tui

我記得仲有個港人港店，有張會員卡嘅嘢，幫襯參加咗嘅店舖有discount ，但好似冇乜人知

有冇誘因？
唔係個個咁黃
建議有d reward scheme
無論係推介人/加入黃店

好波！！！！！！
正呀
辛苦晒手足
多謝你地

登入唔到個Facebook

而家得好少店咋
快D叫良心商戶登記啦

推！！！！

+1

推推推

Support ar 已裝

誘因就係其他人喺第二度拎到嘅分，一樣可以去佢間店度用
同埋可以等佢啲熟客多啲返去消費

down 咗先
有人用自然有鋪頭加入

DL 左
支持支持

有無防止開掛嘅機制？
同偽鈔一樣概念

我鐘意呢個idea

巴打好波，已dl，聽日即用

pish

正呀喂

巴打好有行動力，好鍾意整理到啲野快靚正咁

Down左

lm

我地會定期比啲積分黃店去用，所以唔會無限派分架

加油加油dow咗
等多個禮拜睇下會唔會多咗啲鋪頭

多謝，記得叫你去開果啲黃店加盟呀

Download左，等多d舖頭join

無fb喎
有無得唔用fb?

要啲時間睇下可唔可以用google同apple login

你哋諗住點樣宣傳？

可幫手。

知
但可以參考下blockchain
所有交易都會記入
有人突然有成堆分就知係咪開掛

哦，我明你講咩了

支持!

推！！

加油

辛苦哂

download

多謝你呀，我地暫時都係去黃店叫佢地加盟，等多啲人用先。所以大家都可以去身邊嘅黃店叫佢地加入！喺APP入面可以做晒手續

可以搵杜生幫手。

佢肯出條片/出個post, 就大把人join

啱

概念幾有趣
正評

721831101111

認真post要推

same

好有心
即刻down

辛苦晒，即刻share 晒比d 朋友！
感謝你地無私既付出

如果大家facebook login之後白色畫面hang左，可以試下用朋友部機login一次，accept左個permission，之後就可以用返自己部機login。
唔好意思，我地立即fix緊，之後會盡快做update

另外都好想有熟facebook OAuth 嘅IT巴打睇下有無興趣幫手

我入到。

一齊加油

點解要攞我facebook?
email唔得？
facebook可能唔係個個願意link

痴線呢個絕對係壯大黃色經濟圈既一大步

要幫手日日推

Pish

唔想用facebook

pish
好人一生平安

支持！

手足好有心

推俾老闆睇

辛苦樓主
希望多啲黃店加入
壯大黃色經濟

我地本身諗法同你一樣，打算拎email + password架(功能都整埋)，但係因為IT巴打提醒我地用facebook個login可靠好多。

個道理係因為facebook已經"認識"你，只要佢話你真係你本人，我地就可以相信佢。變左我地就唔洗store你任何email/password，你個account會難hack好多，因為hacker要hack facebook先可以扮成係你

得4間鋪lol...加油

Jeng

好!!

已download，期待更多黃店加入

快啲叫你去開嘅黃店加盟

大家一齊分享去唔同群組比餐廳見到

未用.. 但感覺上太多野未sort out

幫黃店老闆角度諗, 你地要諗清楚個business model 先吸引到多d 人join
例如
- A店既1分對佢成本可能係1蚊, 但B店既成本係10蚊
-用戶狂o係 A店賺分, 之後去B店消費
我係B 店一定唔gur 啦...

另外就係你地點樣可持續咁賺錢, 係咪A店嘔番 revenue一部分出黎呢, 定係廣告?

利申: 唔係讀business, 勿屌

暫時得四間鋪？
推到你變四百間

因為link fb唔想用

又幾好 幫襯黃店又多樣好處

樓主如果見到，試下開發下其他登記方法

支持
但絕不link facebook

辛苦晒你地會日日用！！

已dl 不過得6間店有d少
另外有冇得唔用fb?
我唔想註冊一個新嘅

有有人識個d foodie叫佢地幫手promote下

有冇

已dl，推

每次送幾多積分，同d 積分可以換咩，係邊個諗？

呢樣野我地有諗過呀，安排係咁:
首先每月我地會每間店比同一數量嘅分佢地去派，例如1000分，派晒就無
咁樣如果A店位位派100分，佢派10個就無晒
但B店位位派5分，就可以吸到200個客
希望解答到你問題

勁
推

快啲叫啲黃店加盟呀

我地會試埋google 同apple login，不過要啲時間

呢個真係好

自己create ac得唔得

係每間小店自己決定架

點解要login facebook?

咁如果有d 店一次就送好多分出去。
其他店咪要硬食？

我地本身都打算拎email + password架(功能都整埋)，但係因為IT巴打提醒我地用facebook個login可靠好多。

個道理係因為facebook已經"認識"你，只要佢話你真係你本人，我地就可以相信佢。變左我地就唔洗store你任何email/password，你個account會難hack好多，因為hacker要hack facebook先可以扮成係你

未來會試下加入google/apple login

咪係囉 應該盡可能唔知大家身份先係最安全 我地又唔知你地團隊咩人 就算你係真黃 但難免你團隊入面混雜左一d 共碟 始終大家唔知大家身份係最好

自己開ac 就變公海，乜野狗屎垃圾都係到。
應該容易比人攪亂檔（我估）

最好係搞apple login apple login 應該係最安全

咁如果個個都去晒某幾間鋪用分換野，咁果間鋪係咪要食晒，同埋佢哋有咩回報？

可唔可以SUPPORT TWITTER / GOOGLE / EMAIL
好憎用FB

終於出咗！！！辛苦哂手足！即down

希望多啲小店快啲加盟
可以俾香港人儲分打卡
黃圈自救

已裝 等更多加盟

支持

好，多謝你嘅意見

大推依個

支持手足
多謝你地

登入唔到
等更新再試

其實分唔一定只係黎換野架，打個例子︰

店A:
派分︰買滿$100送5分
用分︰買滿$50可使用5分換飲品

咁樣無論邊個黎用分，都一定要消費左$50蚊先，咁咪多左生意囉

down左 希望多多黃店加入

多謝你

登入唔到

又有新app 即dl

有其他手足做緊美元USDT手機payment app, 睇下你哋有冇可能合作

Down咗

Login到呀 無事呀

感謝手足！
一定要繼續支持黃店！

推，希望多d加盟店！

推推推 down左啦！大家記得登入埋

已下載支持

好奇問下積分問題

之前有嘈過A鋪拎積分，B鋪用積分。咁B鋪就無形損失左一筆數。依樣野要點改善。
龍門水門大鋪一定派得多積分，可能有批人再用係自己生活圈既細鋪上面，咁會唔會令細鋪更難生存？

Help push

問得好呀，其實唔一定只係用分黎換野架，可以係錢+分先換到野，打個例子︰

小店A:
派分︰買滿$100送5分
用分︰買滿$50可使用5分換飲品

咁樣無論邊個黎用分，都一定要消費左$50蚊先，咁咪多左生意囉

如果間小店想再細分亦可以，例如想幫到學生，可以︰

小店A:
派分︰
1) 買滿$100送5分
2) 有學生證買滿$50送5分

用分︰
1) 買滿$50可使用5分換飲品
2) 有學生證就可以直接用10分換某某貨品

Push! Downloaded

Down咗支持

好正，即刻下載先。。

點解一定要用facebook login
唔可以用email🤔🤔🤔🤔🤔🤔

勁！

@pattern

It 痴線佬, 多謝大家既默默付出

pushhhhhh

Login 完就係咁
不過唔緊要，等你update

想問會唔會有啲積分通漲問題
或者會唔會指引交易金額同積分送贈既限制
例如前排有啲拒做黑警生意既化妝/婚禮業既手足
但佢地閒閒地當請個化妝師跟全日16HR
都成皮野
咁一送咪有成幾百分?
但又冇理由唔俾其他行業手足加入

記得叫佢地申請做飲食界功能組別

已download, 但目前太少店
有冇辦法同終極黃藍地圖聯絡下搵佢地幫手promote 下個app?

已經五星正評，等update，暫時好少餐廳

順便想阻大家六分鐘，支持黃色youtube channel
[youtube戰線]阻大家六分鐘 聽聽被當係藍嘅黃店諗乜

有少少建議 唔知可唔可行 成日都有d手足黃店告急
告急嘅店舖會唔會一次交易俾多啲積分？

等大家賺多啲積分 捐比有需要嘅手足又好
作為一個機制 話俾大家聽 邊d黃店需要幫助都好

A

裝左，店太少，希望多返d, 書店，食肆等等

j 左 即down

黃店老闆等緊開acc
login唔到fb啊！

例如我要結婚搵手足化妝師
洗左10000 然後佢送左1000分俾我
咁我以後去其他小店食個碟頭飯 就好似有無限分用咁
掉番轉
如果我食兩次茶記加埋100蚊
但兩個老闆加埋俾左100分俾我
而個化妝師話50分有9折
咁我搵化妝師咪一陣可以減成千蚊?
會唔會有人利用佢刷分賺兌換差價?

支持

但除咗facebook reg希望可以加入其他方法，例如apple id reg
唔知可唔唔行
Thanks

用Login With Apple la

我等緊做店主呀

facebook登入唔到，肯定電郵同密碼啱

我都有咁諗因為我鋪頭都係大額消費既鋪唔想人地咁樣用

已down

犀利我愛樓主

我有朋友係做依行
想推介佢加入
但就諗到依啲問題
BTW 手足邊行呀 講唔講得

正 即download

希望區區都有店舖加入

辛苦晒手足 dl完再幫你推

好撚正

Down咗希望快啲有多啲鋪頭

推！

建議改做login with gmail/ apple
你叫冇fb嘅人點算

多謝手足
好勁

推

It9推

好有心

facebook有好多殭屍account

有冇po比大家睇下

勁揪

係嘅

有用po多推，幫手分享去tg grp，手足咁辛苦開發出黎我地唔可以浪費佢

自推

依家最緊要係擴大user base同多店參與，唔焗限係餐廳，咩黃店都可以join，同埋要firm個積分plan，太多變動加上依加個經濟環境可能會拎商戶失預算減低左個吸引力。

會唔會可以set實一個價比每一個unit嘅積分，甚至可以比錢買分，咁商戶去衡量呢d分點分配嘅時候都有個參考價，咁自然可以減少商戶間比人刷分換差價嘅問題，大家亦可以用買分然後transfer去支援有需要嘅手足。

光復香港、時代革命

黃店既數目係個apps成敗關鍵

十卜

俾錢買分代表用分既話樓主要兌換番個分俾商戶
會唔會有#1 講既法律問題?

支持, 但太小加盟店

黃店

大力推！即刻加入！

多謝曬咁多位巴力咁有心
希望越嚟越多人用同更多黃店加入
支持你哋

Fb login fail

你講得好啱呀，所以當每個老闆嘅積分都係有限嘅時候，可以用多啲唔同方法比人換分，例如︰

化妝公司A (要有商業登記)︰
換分︰
1) Share化妝師嘅profile可換10分
2) 介紹朋友可換30分

用分︰
1) 用50分當$50蚊使用

只要間公司覺得佢afford到個成本，其實就ok架啦

1蚊對1分係下階段有課金之後嘅做法 但直接入金就唔得啦，SVF唔比架

Download咗
但用Fb login係有啲唔想
推到多啲黃店加入先!!

一定撐你 年光巴

跟本個積分等於任刷，同籠裡雞係咁印coupon一樣道理。魔鬼在細節。

之前咪有單眾籌搞呢樣野既，宜家又唔駛籌啦

推，搞大黃色經濟圈
而家比人打壓得咁勁，就要再幫襯多d

正

全部人同我立刻download

Facebook login

push!

支持！

但我想問吓會唔會有英文版 成日想share黄店比啲鬼佬同事但又無好嘅 source

就算係佢哋有心都好難一齊參與 好可惜呀！

每間店有派分上限架，所以唔會有得任刷

你啱，不過呢樣要啲時間

咁勁

我都係

咁無大志，只係諗住做客仔。假設你自己係化妝師，假設有餐廳100蚊積分食一餐，你將30000分送俾自己/自己友咪免費食飯一個月囉。

好撚正!!! 一定支持

幫推！！

支持，已download

好正呀大推！！

3000先啱

要多啲加盟

we shall never die !!!

已下載
希望多啲商戶加入

樓主話有派分上限喎

G chi g chi
等咗好耐
多謝巴打

唔係好明
我喺a店買野換咗分
啲分可以喺b店用?
咁啲舖頭點攞翻收益?

大家每次去黃店消費都記得問下老闆join唔join

一入去地圖最頂又白色
撞咗iphone隻色
睇唔到時間
呢個位要執下

support👍

推呢個

推左先

我鋪頭join!

依個正，越嚟越好

多謝手足做實事

Support

首先要搞清楚乜野叫上限先。

每間舖客人數量都唔同，
食店多客就唔夠分派，可能食滿100蚊連一分都無。
相反化粧freelance一日最多得一單，一次可以回返幾百分俾個客。

係，起碼有私隱先

G持

推！！！

感激手足

如果我喺黃店消費完,跟著個店主入咗啲積分落我個account到,
之後我見我有多積分淨,我可唔可以好似銀行過數咁將啲積分直接轉帳俾我個friend?

咁又要樓主諗下計了

感謝所有為呢個app出力既手足

我地未來會改善dark theme嘅顏色

可以呀，scan你朋友個QR code或者打佢會員ID 都得

Download 左 唔該你地

其實我地都明有啲行業係難派分嘅。積分計劃對每個行業個功效都同。所以佢地未必一定係用買幾錢=換幾多分嘅方式去派。可以係例如

派分︰
1) 分享/Like page派5分
2) 介紹朋友派20分
咁樣每張單比較貴嘅商戶都可以派分比好多個客

用分︰
1) 買滿$100先可用5分當$5現金使用
咁咪唔會驚有人一野黎用100分換你100蚊野，推動消費

小小意見
個名同icon最好執執佢

推～等多黃店加入

係呀，現階段未接受課金，所以希望B店可以set一啲有利自己嘅用分方法，例如︰

B店用分方法︰
1) 消費滿$50可將5分作$5現金使用

咁咪每個黎用分嘅人都一定要幫襯左先，咁最後吸引多左人，多左生意

黃店list 少到仆街

所以先出post等多啲老闆join

做實事

推鳩你老母先咁撚寸

如果黃店加盟有冇話要俾錢？冇嘅話應該好多人會肯加入

免費

好呀！老闆你填左form未？

屌原來拉咗喺第啲post同人傾慣手勢

啲分係獨立每間計 定共通？

共通，任你去邊用

推 好似幾好

如果我冇get錯嘅
尚可領取積分係每人從嗰間店最多可獲取嘅積分？
並唔係每間店總共可派出嘅積分

如果係咁 高消費行業應有更高尚可領取積分

建議可以提供積分兌錢嘅currency俾店家參考
方便佢哋制訂賺分同換嘢嘅價格
避免出現積分同換取優惠or購買商品價值不相符嘅情況
更可以避免集中去某一間店換優惠賺差價嘅行為

只要做好呢樣
就可以俾到多啲信心店家加入

加油
我會去某啲熟嘅黃店介紹佢哋加入

推俾多D黃店睇

同意

勁

G chi!!!!

即刻down 咗
你地好有諗頭
好期待多啲黃店加入 之後同啲fd一齊儲分
不過都要等支那肺炎完咗先

多謝你嘅提議

其實我地會建議高消費行業用其他方式派分，例如
1) share/like page送5分
2) 介紹朋友送20分
咁就唔一定係買幾錢就送幾多分咁，可以慢慢派比好多個客人

另外其實都希望老闆大約當1蚊係1分，因為第二階段想比大家課金撐黃店，夠錢嘅話係想做到每被人用左1分，就比返1蚊佢咁樣

光時五一

支持
但係想問下現階段係咪即係要黃店自行負擔積月分費用？

咁樣送法 會破產
改做幫襯有額外積分會好啲
eg 介紹朋友 頭3次消費會有多XX%分

咁我對尚可領取積分嘅理解啱唔啱？

down咗多謝手足

多謝手足，推

黃老闆想加入
已經填左表

尚可領取積分係每間店仲有幾多分可以派出去

一早down咗
btw手足可以幫手同ig上面一啲介紹黃店嘅大page講下 等佢哋都可以幫手sell俾黃店老闆

冇br係咪冇得加盟

辛苦曬
已down

唔怕出現唔夠派嘅情況？
尤其是流量高嘅行業
對顧客嚟講 見到前面嘅人換到分
自己有消費就換唔到分
有少少唔公平嘅現象

可能會變咗一窩蜂喺未被換走哂之前幫襯
換哂過後就缺少咗誘因去嗰間店幫襯
對該店主亦未必係好事

哩個idea真心ok

推啊！！

真係有人做

正呀最中意儲分 推～

Sameeee

G持，推

好有心g chi!!

支持。已下載

推！！！！！！

黃店同用戶都唔洗比錢架，下階段會比人心想幫黃店嘅人課月費，去維持平台運作同埋補貼小店

其實我地個諗法係驚個個去同一間店。如果一間換晒，佢地自然會去第二間度消費，咁就可以平衡到黃色經濟圈，唔會一兩間黃店獨大

黃店真係好多野做
btw 支持+推

暫時法律上未做到呀...我地會繼續研究點樣可以比到多啲人加盟

多啲黃店加入啦

Good idea

不推不是人

p牌手動正評！

你個野壞左喎 登入唔到
咁點加盟

想問樓主可唔可以做埋網上店舖？
好多黃色插畫師其實都有product賣
但就冇實體店
而且冇咩人識
佢哋都好需要我哋關注同幫助

依家店鋪太小

Down jor

對唔住！我地修正緊，你依家有無機會可以用朋友部手機試下先？

我由你出po keep住得閒試下
都入唔到
但又冇人幫我試

Agree

幾正喎
幫手宣傳！

暫時因為受法律所限只可以做有BR嘅商戶。。。

G持 推

Downloaded!

可否唔用fb

多謝支持呀

CI？

Pushhhh

邊個位可以填form ?

Push!!

推到有多啲鋪

㩒錯咗

fb login後我的帳戶下面有個加盟button

可唔可以唔用fb login?? 好憎所有野都要link facebook

唔係好明點用

推你老尾！！！！！！

大力支持，已經download左個app
樓主加油

等我試下玩先

揾啲YouTube 大J嗰啲宣傳會多啲人知

黃圈新戰線
即刻叫屋企人 download

用email reg Ac得唔得

所以積分有咩用

起身一推

呢個正呀，巴打/絲打。一直驚啲黃店會好快執曬。呢個app省時快捷。多謝曬你地ge付出。遲啲一定課金。

辛苦晒
希望多啲黃店加入!!!

Lm

登入fb果度卡住左

呢個大突破黎

推下

推呀！！！！！

想問下 會唔會知道d 手足會點 redeem 到d 分
或者d 分最後可以做到咩

幫推, idea好正, keep到舊人又引到新人入

大家嘅意見我地收到

其實我地本身都打算拎email + password嘅，但係因為IT巴打提醒我地用facebook個login可靠好多。

個道理係因為facebook已經"認識"你，只要佢話你真係你本人，我地就可以相信佢。變左我地就唔洗store你任何email/password，你個account會難hack好多，因為hacker要hack facebook先可以扮成係你

未來會試下加入google/apple login

好似幾得意
推

狗衝去儲分

[招兵買馬] 抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

Push!!!

推呀
多謝手足！

+1
我冇fb acc直情冇得用

一定要用fb登入？

有諗頭，勁

仲有用過真Asia Miles

呢個唔推真係唔得啊

thanks ching

見到今日多左兩間鋪加入

有用po繼續推

再share去tg

share去fb

老闆填完表大概幾耐會approve

夢之抓物店follow ig有5分f
follow jor sin

推!

得個兩三間...

暫時半日內

記得同佢講ID都可以，唔一定係send QR code screenshot比佢，佢可以噤"交易積分"下面粒"千里送分"去送分比你

一開始係咁，要大家努力一齊用就自9會越黎越多

最緊要多人用

我用我另一部電話裝都係白畫面

係咪兩部都iOS? 想問下係用緊iOS咩version，麻煩晒

力推一齊裝

深夜推

力推

人不在香港，可能2個月先返一次香港，遲下可唔可以唔好剩係推出月費，整個一次性donation etc，幫幫手足

好撚勁咁都諗到仲要做到
即Down

+1 個APP聽落樣樣都好
最柒就係得FB登入

呢個得！

好似好勁

黃圈永恆!!!

想問吓如果有加盟嘅公開撐警會點搞？
落架？
咁用戶啲積分點？keep住？
有藍絲過嚟搞事亂舉報又點搞？

見到堅尼地城半糖主義都係個list 度

之前話間舖黑社會開架wo 唔認證就加盟得？

定係將認證個責任放係usrr 度？

咁最好係個app 寫返清楚好wo

驚 d 人直接當左黃店app 黎用
幫襯左藍店都唔知

黃店加盟咗未呢

點解今日冇新店加盟係咪冇老闆register

幾好

Push 不過點都要審查

好野又多左兩間店

希望樓主可以係度寫多d個計劃進度，或者不如開個tg grp

兩部都係ios
一部13.4
一部12.4.5

已download

兩個建議
1. 可摸耳加 用Google登入？
2. 而家外賣delivery係趨勢，考慮下點delivery+積分

今日都係

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

樓主呢個list好多黃店！！佢哋都識玩連結，你個app有冇得同佢哋做啲合作？

Wow 唔撐唔得啦

再推，想多d商戶參加

個apps 好好用，但想更多店加入！

嘩屌 依家先睇到 即down
推推推

正式發起《我係黃店》運動

壯大黃圈

香港人真係好燃癲

wow多左好多商鋪啦

多得大家幫忙推同share

再推

好撚正呀屌

錯字呀

其實有冇得同和你eat之類嗰啲溝, 咁咪可以一口氣有大量黃店加入囉

plz help我3月已經開始講今日真係最後喇

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

10push